有冇人自己出去租屋住

你地一個月要使幾錢

15000 屋
1000 水電煤上網
1000 雜項

其他同平時差唔多

水電煤夏天每月$500左右

一個人可以住青年計劃嗰啲
市區租一個月起碼8000蚊租唐樓
其餘似樣少少都10000up
然後水電上網呢啲有限錢
1000一個人應該有找
然後就到食
一日三餐睇係你點買
仲要買生果
有啲人3000都做到
基本生存到，但就應該儲唔到同冇娛樂

嘩 巴打月入幾多 我租萬五都差唔多冇晒份糧

咁平 冇開冷氣？

我諗住如果真係搬可能搵埋個fd夾租

日日開冷氣
水電媒600
租一房一廳普通單幢8500 行去地鐵10~15分鐘

我上網睇好多都冇床 要自己買

可以嘅話就最好
唔怕同其他人住(同性)就可以選擇啲青年計劃
3000蚊包水電

Ikea 兩千內有床架啦 加張床肉三千幾

3xk,有大有細唔通住劏房
月月清

有家室又唔同
我以為單人都住咁豪

咁都好好喎 3000包晒 thx 巴打

又要多5-6千

差唔多啦 搬出去住一開始要用多d
你幾大？
我fg

我24呀
Btw點解你會搬出黎

7600唐樓180呎
加埋水電8000左右

早餐30*30=900
午餐50*30=1500
晚餐50*30=1500

基本月費
8000+900+1500+1500=11900

如要娛樂請自行加5000到10000

屋企問題
住慣hall想繼續自己住
黎緊份工份糧應該ok

月租$6200 400幾呎
水電煤月月$250下
傢私$3000-4000搞掂床電視電視櫃梳化餐枱

咁你諗住租邊區呀

我早餐唔洗咁貴
晚餐可以自己煮
跟你咁計我當我同人夾租每人5000
一個月都唔洗一萬喎

想問下通常有冇洗衣機

多數無

我租過幾間都無

出去住佐年幾
同人夾租
租8000（獨立廁所，基本上唔洗出房）
水電煤網 每月約500
早餐出去買
夜晚自己煮順便帶埋飯
加埋交通 每月洗2500
未計買野同埋同朋友食飯

6500一個月350呎
水幾十，電要過千
不過2個人夾
仲有閒錢養多隻狗

當然可以全部食自己就無咁貴啦

租緊啦 大角咀

一個月總開支15k左右，冇特別慳過錢，反而又唔係多

租村屋大家點睇？
一人村屋大概幾多錢？

冇咁你地手洗定買機定去洗衣鋪

點解咁貴電貴？上面好多巴絲都話水電煤夾埋都係幾百一千喎

有位放一定買，反正搬得走

村屋幾正 又大d
但平既都好遠地鐵
同埋驚夜返唔知治安點，好靜咁

都幾好喎 係市區

咁你有冇比家用

電熱水爐電煮食爐所以貴，但唔使比煤

冇位咁點解決 唔係度度都有自助洗衣機

租緊
睇你邊區
好多村屋都成層700呎咁租
我就租緊半層350呎，都夠用

咁樣計落其實係咪電貴過煤

一層分開左兩邊，所以半層可以叫一個單位咁？

巴打住個度離地鐵站遠唔遠？
幾錢租？
附近係咪冇食肆/超級市場？

即係一梯兩伙
其實2間350放租和味過一間700

無計住村屋又唔想訂氣樽

近火車站
附近乜都有得食

咁你隔離個伙有人租左未

10500租（市區靚裝舊樓320呎 ）

水電300-800一個月

雜項500

養3隻貓 800-1000

350呎先6500

6千2先啱打錯
仲有個露台晾衫放雜物

返工無可能手洗咁多衫，所以我住市區就洗衣舖，村屋無得唔買機

唔係我地 ，無同人夾，所謂相見好…

仲要近火車站

320呎都勉強可以間到間房同廳
我同fd一齊租既話都係一個人6000幾 唔錯喎

咁又係....但返工時間多過係屋企，兩個人夾budget大d可以揀間好少少

邊度咁抵租

一大房一細房
廳都算大，因為開放式廚房

細房放到單人床同細衣櫃，但我整咗做貓房 放啲貓廁所，糧機水機之類

樂富舊樓，嗰陣租到覺得執到寶
呢區又靜
棟嘢又近地鐵，穿過公園就到，3分鐘左右

村屋抵屌
住緊上水圍
10000 租金
700呎三房一廳一廁所
三個人夾一人三千幾
加埋雜費都係四千一個月
又大又舒服
似返個屋企

不過要近十五分鐘先到火車站

視乎咩區同d裝靚唔靚啦

咁正

我租大圍一人兩貓
又係3百幾尺
裝修算OK
$11500

咁個時你係邊度搵屋租

我裝修正常就得，最緊要係乾淨同唔好滲水 同埋個廁所最好沖涼位同馬筒係有間隔

好過租舊墟套房都有4千

經紀盤？

想問2按1上其實係點？
例如 10000一個月
Total 要比30000？
之後下個月再10000？

2按：20000
1上：10000（第一個月租）
所以第一個月唔洗交租，第二個月開始先交

咁按個10000係完約退返？

係，係保障業主，驚啲租客整爛間屋，就喺按金扣錢再退

通常住得正正常常，唔大問題都全退

係邊度搵屋正常同保障租客d
好驚遇到d衰既業主

我租咗兩次都係上網搵only
千居 591 hse28呢啲
好彩兩個業主都好好
同佢講下價佢又ok，感覺易話為

我覺得係靠好彩架咋

我都係上網搵
唔想俾錢agent
試過搵地產諗住租
佢同我講業主要interview
心諗見工咩

5000
人工32k/month

呢啲業主咪鬼理佢啦 in佢老味

我自己會揀啲 對人對自己都有要求嘅業主，見一兩次都大約知係點嘅業主

業主肯俾你講下價，傾到兩句計，唔係姑寒到爆嗰啲

然後對租客有一定要求，例如會揀職業（有啲業主會睇專業程度，出糧穩定性），唔係是是但但求其搵個人就租俾佢

我達到佢要求，佢又達到我要求，雙方先會珍惜大家 好業主好租客

唔想業主太苛刻，間屋乜都唔俾人搞，壞嘢又講勁耐先肯換肯維修；又唔想佢太求其，係人都租得，咁你有要求（壞嘢要換）佢都可以hea你，反正佢對租客冇要求，你唔租咪搵下個

一般咁都會貴 又好多有野扮正常

4000 蚊 連水電大約4500

100尺劏房
有獨立廁所
有Lift

市區
5分鐘內步行有地鐵

咁你扣晒使費都仲淨好多喎 我人工冇咁高

學到野

好多黑心人 錢又照袋，但理鬼得你

100尺想煮飯都唔得

唯有學精囉 check晒成間屋成棟大廈咁

無良業主

現在大角咀，有1單位，3房，租金12500，3人平分，水電網都係3份分

6分鐘到奧運，太子站

10月會有間吉房，有意可留tg

你係巴定絲

晚

巴

搵左好耐都係得一兩個岩
冇上面既巴打講350呎6千幾近地鐵咁抵

而家閒閒地都8/9000 一萬係基本

真係 我睇岩個間有電器同床都一萬 300幾呎

除非好想自己一個住
唔係既話 同人夾會平d 同似番屋企既感覺

村屋都冇？

佔人工 60-80%
我十幾年前租過人地方住,見過鬼都怕
根本儲唔到 $
交通,食飯,水電已經用 7788

已經買樓,贖樓多年了...

慘 !

我租6千幾但得冷氣熱水爐
淨係買洗衣機雪櫃煮食爐電視傢俬都幾金

有個女朋友夾會好啲既.
我地租緊山卡啦700尺, $7500/月
番工要1.5小時, 來回3個鐘

女？

租14000
水電上網2000
食3-4000
老母家用4000
仲有其他娛樂養寵物份糧岩岩好

水電煤講緊2個月
除返1000左右一個月

每個月儲到幾錢

男阿

係想同朋友夾呀，但驚佢嫌貴或者嫌遠咋

想搵d可以10幾分鐘內到地鐵個d 唔識揸車

冇首期
冇父幹
同屋企反緊面
買唔起

所以我搵緊d齊電器既
床都話可以是但買

同埋我諗我都係住一-兩年咋 要買電器唔抵住

租萬四咁多 請問幾多呎

租村屋好平
有啲有小巴直到市中心

利申：租唔出

330呎
單棟舊樓
乜柒都壞
廁所又臭
單位d冷氣熱水爐煤氣爐都廿年
用電用煤氣好勁

咁都要14000

不過市區
5-10分鐘行到去地鐵站
方便返工買野

其實市區黎講
度度都差唔多
要新d一樣size起碼17000

咁多後生租屋 萬萬聲

點儲錢

...........1.5小時?

搬得出黎就唔預儲得多架啦

我覺得我個朋友佢唔多想同我一齊租

租緊大角咀三房單位。月租12500 。原本三個人分擔。上個月有一個人搬走。水電費兩個月500有找。

有房出租。 4160 未計水電雜費

父幹首期買咗樓自住
生活雜費加埋供樓咪又係月月清

起碼層樓係自己

點解可以咁平？
唐樓？

有電梯？不是唐樓
好平咩？有冇興趣？

我果度你唔考慮？

2人3貓
租11K
水電煤2個月交一次
水$100
煤$200內
電$1000
上網我都唔知幾錢,當$200

食同日用品都要預D錢

地區點樣 幾呎？

極方便
300呎左右
比市價平
已經租咗幾年包租婆見我地正正常常收平D

結左婚仲有2隻貓
你地搬走我黎住就得

你住邊區呀 有興趣

電器搬得走所以都唔怕買

你地咁平
大角咀6k5 靚裝劏 120尺

我識人住一間劏房，睇落幾乾淨，自己一間，一入去就係一張雙人床，近地鐵，都係3000幾
仲唔洗簽約，想租幾耐都得

咁就煩啲，要有齊雪櫃洗衣機真係有排你揀
其實你心水住邊區

供完

供左幾耐

元朗西鐵站隔離村屋都唔貴

有電梯 假設三個成年人每人一間房就是12500/3=4166

有興趣微信我 we chat id：YoshiMura2013

一房一廳每個月唔洗四千

獨立廚廁？

一人住成本真係好高
要唔係劏房 正常乾淨唔洗執
無8-10k好難租到

仲要係好遠村屋先會有一萬樓下

係呀
開放式廚房
石屋

屋企供

正常近郊都11 12k up

Added